其實paul pierce真係吹大左

生涯未入過一陣
有冠軍都係要砌三巨頭之後先有
竟然仲話佢勁過wade
係咪想笑死人

駛撚你講咩

Wade 有單核冠軍咩？

咪又係靠lbj 鯊魚

真理就有單核冠軍

跟本無人吹大佢 係佢吹大自己

呢度有個POST都有D菜狗企圖吹大佢